何謂警察精神 就係打人

搵好文采既巴打作埋佢

問警何所欲 問警幾時變成柒碌

頂
有聲

警察精神 打撚死人

警察精神 恰鳩老人

我地七個差人 自成一角

警察精神！收錢殺人！

我哋噴胡椒水 噴住黎縮！

所謂

我哋胡椒噴水 又會龜縮

警察精神
毅進文憑
讀書無能
周圍打人

我地警隊七犬 暗角打獲

所謂警察精神 就係打人
我地警隊七犬 暗角打獲

我地會打婆婆 又會揸波

有網民昨日晚上在FACEBOOK上載數張相片，指是朋友於示威現場被橡膠子彈擊中，並留言：「畀大家睇下朋友被橡膠彈擦面而過，都傷成咁樣！」相片可見傷者的左邊面受傷，留下一道傷口及流血，傷痕很深。

上載相片的網民向《香港01》記者表示，受傷的朋友在立法會衝突中被警方的橡膠子彈射中臉頰，留下一道3厘米傷口，差5厘米便會射中左眼，險盲。她引述傷者說，中彈一刻感到很痛，現仍在港島區一間醫院留醫，但她不便透露更多細節。

男教師傷個眼角 幾偏新聞係現場採訪，呢個傷撚到盲咁濟無記者採訪，無義士拍片作實？ 記者做唔到野 炒撚左去啦

義士點對得住呢位受傷既勇者呀

傷得咁重，應該有排未出得院

得一人？屌又fake news?

所謂警察精神 就係打人
我地警隊七犬 暗角打獲
不但會打婆婆 又會揸波

入左金鐘 就準備做龜
開到兩槍 就升隊目

警察精神
打撚死人
打你唔死
記你老味(母)